柒婆大追捕行動 非FF

聯署要求台灣馬上攻打香港
成功生擒柒婆後
馬上成立臨時政府 （並不代表香港獨立)
及解散香港警隊及政府高層
以及進行對警隊清算及公開所有警員資料(包括輔警）
最後送柒婆去紐倫堡世界法庭公開處決